<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по лабораторной работе 4 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студенты группы Фатхуллина Т. Р. и Серебренникова М. О. ИУ6-51Б

## Описание задания

Карточка FastFoodRestaurant должна содержать следующие данные: 
* название блюда,
* стоимость,
* количество калорий,
* время приготовления,
* популярность (от 0 до 5).

Необходимо посчитать калорийность блюда на основании калорийности ингредиентов.

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().

Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграмма классов агрегата FastFoodRestaurant

Диаграмма классов агрегата FastFoodRestaurant

![Диаграмма классов агрегата FastFoodRestaurant](doc/FastFoodRestaurant.png)

## Выводы
При выполненние домашней работы номер 1 была написана программа с использованием ООП и динамического полиморфизма. Был выделен инвариант класса для данного задания. Произведена работа с потоками ввода-вывода, с обобщенными контейнерами.
При выполненние лабораторной работы номер 3 была выполнена изоляция предметной области. Выделены 4 уровня (UI, AL, DL, IL). Изоляция предметной области на тесты не повлияло.
При выполненние лабораторной работы номер 4 была проведена одна итерация разработки данной программы. Был осуществлен рефакторинг, тестирование, добавление нового функционала, тестирование и программа выложена в вузовский репозиторий. Была построена диаграмма классов.